點睇英格籣出班廢人都守死左強陣德國巴西

xx年最強

我地英格蘭今年劍指世界杯

全和拎世界盃

五十年來最強

國際賽戰績都幾屈機下

修夫基真係幾夠彊
u21上嚟話唔用大牌就真係唔用
等你班大帝友誼賽就扮傷
到時決賽周都唔洗預你

入到16強當贏

例如？

英撚除左kane 有咩大牌

Livermore

祖國

真係夠薑唔選KANE先算啦

ali

軒神

100分

卡囂

新謝拉特，冇得唔出啦

我英何嘗唔係試陣

今期唔踢的有
軒達臣, 史達寧, 哈利卡尼, 雲克斯, 阿里, 戴夫
但星期六你又會見返曬佢地幫球會出場
人地巴西阿根廷法國德國隊隊齊腳試陣
你班友就唔踢 到決賽周夾得少又輸到喊
之後又係炒領隊算

你慌佢到時真係敢唔用咩

最大牌嘅朗隊已經一早秒左你隻羞父姬話唔踢

用祖高美斯用到變全場最佳

德國友誼賽出左名好友誼
咁都有得j